(9up) 連登記招勸喻勇武暫停 (只限星期一有效)

記者招待會刊登懷疑警察混入示威者當中的圖片和證據，然後以呢個為理由勸喻所有勇武停下來。

如果真係突然停晒，就證明之前嗰啲過分勇武係臥底。因為

1）可以突然停下來的話，就唔會係過分勇武嘅示威者。即係這兩星期過分勇武的不是真正示威者。

2）沒有任何示威遊行，警察亦都唔會派臥底搞事。所有衝突會突然平靜晒，同之前嗰幾星期有好大分別。

3）和平的威者知道有臥底，繼續落去只會中警察的圈套，所以都會停下來。

但係要立即開展每日一區罷去罷買活動，已顯示社會回復平靜不是林鄭和警隊的功勞，而是市民要抽出警黑合作證據。